\chapter{Shin Ui Chul}

\begin{figure}
  \centering
\includegraphics[scale=0.1]{./314630810/uichul}
  \caption{Mi Foto}
\end{figure}

\section{Sobre mí}
Mi nombre es Ui Chul Shin y soy un estudiante de primer ingreso en la carrera de Ciencias de la Computación en la Facultad de Ciencias en la UNAM. Tengo la edad de 22 años y mi nacionalidad es de Corea del Sur. Llevo 15 años en México ya que vine a los 7 años de edad en el año 2005.

\subsection{Por qué Ciencias de la Computación}
Desde chico a mí me aficionaba resolver problemas matemáticas y solucionar problemas que requieren lógica. Entonces cuando supe sobre la carrera de Ciencias de la Computación, immediatamente supe que esta carrera es para mí. Al comenzar a programar por mi cuenta buscando videos en Youtube, me ha gustado la experiencia de tener que resolver los problemas por mi cuenta si algo estaba mal. Me gusta mucho la idea de que las cosas funcionen cuando todo este bien y que no funcione si algo esta mal, por eso escogí esta carrera.

\subsection{Mis metas}
Durante el periodo de esta carrera, mi meta es poder trabajar como ingeniero de software al menos una vez en un internship de las cinco compañías más relevantes en la industria de tecnología. Las cuales son Facebook, Amazon, Apple, Netflix y Google; que representan el término FAANG que es utilizado entre las personas de tecnología.

\subsection{Lo que quiero en esta carrera}
Lo que personalmente espero de esta carrera es poder aprender las cosas que utilizaré en mi vida cotidiana futura como ingeniero de software. Quiero entender fundamentalmente lo que es la programación, ya que al tener el dominio sobre la sabiduria en ese aspecto todo lo demás sera fácil de entender.
